中國各省市女仔, LIHKG男會鍾意邊種?

附性格分析, 中國地大默簿, 比你揀, 會選邊個省?

1、北京：見大場面似乎很多，坦率、直白、樂觀、自信、傳統。有優越感的女孩氣質更是魅力高雅。因此，北京女孩是屬於比較狠的那種類型，為了實現自己的目標是肯付出一切的。
代表：關曉彤、劉詩詩、章子怡、楊冪、楊紫

2、天津：大多氣質都很好，但是似乎比較喜歡戀家。熱情實在，但都是特能說，而且說話很幽默，不僅是說話的內容，就是那純正的天津話，都能讓外地人笑翻了。有幽默的語言天賦，都會氣氛輕鬆歡樂。
代表：毛曉彤、宋祖兒、張萌

3、河北：有極其剛烈執著，還有其質樸端莊的溫柔美。這種既剛且柔的特點，是呈極端化顯現出來的。剛，則豪放潑辣；柔，則多情如水。她們愛打扮，愛化妝，大膽的欣賞自己的容貌，也欣賞自己的才華，而且相當頻繁的調整自己的姿態和思維，在自己的位置上乾的歡快而自信。
代表：周冬雨、趙麗穎

4、山東：身材高大，線條突出，皮膚細膩。總傾向於質地優良而款式顏色樸素的衣著打扮。談吐都非常文雅，處事比較有責任心，認真，思考問題比較全面，長遠。她們重教養，很在乎別人的評價，對丈夫或男友，她們往往都非常忠心和細心。
代表：范冰冰、王曉晨、白百何、宋伊人、宋茜、張雨綺、李一桐、金晨

5、山西：一種溫婉的、與自然最相近的文化。有一種嬌媚，貂蟬便是其中的典範！她們有犧牲的精神，她們有男子一樣的氣概和魄力，更有英雄所具有的膽量和策略。
代表：王子璇

6、遼寧：比較豪爽浪漫，注重營養和鍛鍊。一般都白皙豐腴，曲線突出，打扮時尚。她們不太願意拘泥於家庭和工作的鎖事雜事，愛玩，熱衷文體活動和喝酒。
代表：董潔、鄭爽、秦嵐

7、吉林：白皙豐腴的靚麗外型，往往相對傳統，重視家庭，待人有禮，但是戒備心好像很重。是外柔內剛的類型。
代表：孫怡、張予曦、張佳寧、孟子義、陳小紜

8、黑龍江：帶有很重的異域風情，她們往往都非常高挑挺拔，打扮新潮。重視友情，有愛看書，愛逛書店的習慣。她們目光、思維也十分全面，長遠，她們總能拋棄自己的感情因素，更徹底得容入問題本身，處世方式更加圓滑細膩。
代表：馬蘇、喬欣、宋佳、張天愛、辛芷蕾、祝緒丹、董琁

9、內蒙古：皮膚相對粗一點，性格豪放，單眼皮的占絕大多數，比較豐滿，女孩比較容易變成肥胖。
代表：王麗坤、邢菲、徐璐

10、上海：很精緻很現實，卻又很飄渺很浪漫。不是中國最天生麗質的女人，但她們一定是中國最善於妝扮自己，最善於發掘自己美的女人。有著清高的情緒，時尚而帶有國際化的眼光。
代表：Angelababy、馬伊琍、孫儷、江疏影、唐嫣、黃聖依、虞書欣

11、江蘇：美人如玉，女人個個素麵朝天不施粉黛，說話珠圓玉潤，如夜鶯百靈，令人腸回氣盪，別有一種楚楚動人的風致。溫柔善良、自然清純，又聰穎美麗的千種風情，萬分的嫵媚。
代表：白鹿、李沁、宣璐、倪妮、張馨予、楊子姍、楊超越、韓雪

12、浙江：自古就是美女產地，浙江美女在身型、相貌、性格、皮膚等各個方面絕對中國第一，綜合素質最高，美女比例最大。做了浙江女孩的男朋友可要注意嘍，她會早上問你聲早安，中午問你吃飯了沒，晚上跟你道晚安。
代表：周迅、林允、姚笛、張雪迎、湯唯、許佳琪、丁噹

14、安徽：性格善良樸實，交朋友時講究真誠實在。大多有著中國傳統的平民婚姻觀。她的性格、思想有相當一部分是隨著環境的變化而變化的。一個容易滿足的生活型人，她對生活的要求並不太高，喜歡輕鬆、愉快地活著，不太願意接受壓力和波瀾。
代表：李小璐、李純、胡冰卿、馬思純、蔣夢婕

15、江西：女孩漂亮，但她們普遍身材嬌小、肌膚潔白細嫩、談話總是柔聲細氣。普遍喜歡硬漢，喜歡軍人。我們城市裡駐守軍人的妻子，多是江西女子。這樣的女子在很多男人眼裡，應該是極品了。
代表：劉濤、張慧雯

16、福建：比較勤勞，她們以勤勞能幹的性格而聞名遐邇，靈巧的雙手能夠穿針引線，單薄的肩膀也能扛起沉重的物體，特色的賢妻良母。皮膚都特別好，雖然有些福建女人也比較黑，但都是一種很健美的古銅色。
代表：姚晨、陳都靈

17、台灣：美女集中，女孩一般都比較乾瘦，膚色總偏向暗黃。當然有一些還保留著內地一些省份帶過去的高大豐滿的基因，但畢竟是少數，而且台灣女性總追求日本女性病態柔弱的審美觀，真正健康漂亮的女人，越來越少了。
代表：文淇、張鈞甯、李凱馨、歐陽娜娜、伊能靜

18、河南：一是大氣，二是美麗。皮膚不太黑，也算不上白，而是恰恰好。美麗是大氣的，讓人望峰息心的。都比較純樸勤勞，開朗健談。在上海的大公司里，河南女人最受歡迎，就是因為河南女人懂得中庸之道！
代表：張子楓、孟美岐、海陸

19、湖北：多清麗可愛的類型，膚色一般都很好，尤其是沿長江的城市女孩，女孩多身材勻稱，膚色白裡透紅。多有點憤世嫉俗，有些甚至有些脆弱，容易為某些不必要煩惱的事情煩惱。
代表：劉亦菲、吳倩、宋軼、袁姍姍

20、湖南：多情在全國是很有名的，女性面如桃花，膚如白玉，吹彈可破，身材曲線凹凸玲瓏。性格鮮明是全國出了名的，這種性格的特點用一個字概括，就是：「辣！」，是不留餘地徹頭徹尾的辣、敢愛敢恨，愛就愛他個天昏地暗，愛就愛他個死去活來。
代表：萬茜、沈月、柳岩、蘇青、傅菁、穎兒、阿朵

21、廣東：普遍都瘦小，身材顯得單薄，膚色多數比較暗淡。愛玩是出了名的。最火的是健身休閒，保齡球、旱冰、射箭、健美應有盡有。旅遊現在是廣東女孩熱衷的項目。但別以為她們只知道傻玩，感情之道廣東女孩見多識廣。
代表：劉美含、鍾楚曦、程瀟

22、廣西：膚色白嫩一些，帶有點湖南女孩的氣質，但是普遍長的更為瘦小；卿下黑而多油脂的臉，扁鼻樑，身材瘦小。也有燒香拜佛的習慣和溫柔賢惠的美德。而有廣西小香港之稱的廣西東部梧州市，漂亮女孩相對比較多。
代表：王鷗

23、海南：帶有比廣東更純的南越特徵。粗黑的皮膚，扁鼻樑，身材矮小，海南地位更為低下，也更為傳統。
代表：吳宣儀、王霏霏

24、陝西：比較傳統，她們溫柔體貼，知書識禮，貞操觀深厚。多長著紅撲撲的蘋果面，身體溫潤豐盈，但比起山西女孩，她們相對矮，腿沒有那麼修長，脊柱也沒有她們南鄰的四川女孩水蛇般的柔軟。
代表：白冰、李心艾、李藝彤、賈青、景甜

25、甘肅：一般皮膚乾燥，身材比較平坦，動作總有些生硬，但是和陝西女孩一樣，甘肅女孩比較溫柔體貼，雖然乾燥缺水，但是有甘肅女子的家總非常清潔整齊。
代表：張芷溪

26、寧夏：多比較纖瘦，性格溫柔。樸實、憨厚，很多很多女孩都很淳樸、善良。

27、新疆：地大物博，南疆女孩身材比較纖瘦嬌小，眼睛尤其美麗，性格溫柔，但有些狡猾小氣，讓人作摸不透；而北疆女孩往往高大結實，單眼皮比較多，性格開朗豪爽。而新疆美女集中在天山一線一帶，這一帶自古民族就充分融合，那裡的女孩集豐盈，苗條，柔韌和美艷於一身，而且非常新潮時髦，能歌善舞，尤其勾魂。而偏偏，新疆女子對丈夫，是極為忠誠的。
代表：古力娜紮、佟麗婭、迪麗熱巴、蔣欣

28、青海：活潑開朗，落落大方，有自己的主見，漂亮善良，可能脾氣稍微有點急躁。

29、西藏：心胸寬廣，坦然面對人生的不幸和歡樂，決不會因家中失火被盜而哇哇大哭，更不會把針頭線腦的瑣事放在心上。她們爽朗的笑聲，燦爛的笑容，豐富的表情，其他地方難以見到。她們心地善良，極富同情心，這種慈悲心腸有時使她們立場不堅定，她們的原則是同情弱者。西藏女人的酒量無比，她們天性自由奔放，坦然面對愛情，很少有羈絆和精神枷鎖。

30、雲南：能歌善舞，尤其她們的舞，以柔軟舒展而著名。普遍偏黑偏瘦，身材也比較矮小。愛玩卻非常重情，具有浪漫主義，自古至今演繹出多出可歌可泣的愛情故事。
代表：楊蓉、童瑤、許齡月

31、貴州：往往嬌小而豐腴，腰肢柔軟，皮膚白裡透紅，她們活潑嫵媚，衣著時髦。她們好像很容易知足，樂於享受「麻將在手，小吃在口」。
代表：劉雨昕

32、重慶：重能幹，吃苦耐勞，一般在家庭裡地位都比較高，我身邊很多女性工資比男性高，性格比男性果斷獨立。但是重慶女人(真的有那麼一大部分抽煙喝酒，罵髒話，交友觀也比較開放)，所以我覺得獨立，能力是好的，但是如果能保留似江南女性的溫婉知性就好了。
代表：何泓姍、呂一

33、四川：不喜歡濃妝豔抹，天生麗質，就算不著炫目的服飾，也一樣驚豔。這年頭是要表現自我、展示自我風采的。但都有一點慵懶。說話特別多，情話、廢話、悄悄話沒完沒了，吵架也是滔滔雄辯，男人們都成了聽筒。
代表：王子文、吳謹言、張含韻、張嘉倪、陳鈺琪、陳瑤、趙露思、唐藝昕、戚薇、謝娜、譚松韻、鞠婧禕、王紫璇

34、本港：膚色多比較黃黑暗淡，見多識廣，氣質自信，人比較現實，待人接物很得體，但是她們對學術理論和高雅文藝，總有些不屑，對某些產品的「高科技」和通俗文化，她們嗅覺卻特別敏感。
代表：TVB一班花旦們

支那妹，一個都唔要

一張圖

支那雞都岩

屌閪既話，一定係湖南妹
但除左屌，其他不了

台灣係 中國各省市？

支那雞表面單純內裡狡滑

台灣、香港 中你老母閪

拉啦

樓主伯母

你鍾意埋我果份

台灣係個list入面已經唔使睇

負評 x 1000000

咪又係想借我地攞香港身分證

台灣？

Agnes?

17其他國家黎喎

why?

台灣怎麼放一起？？

邊個食芝麻仁

全部都係公眾便所做肉便器就得

揀你老母

你自己慢慢食化學支那雞

唔少連登仔溝大陸雞啦

大陸妹緊係要夠姣隨時打開大腿 四圍勾佬果啲

支那雞留俾啲地盤佬

屌你老母個list有香港同台灣

彭嫲嫲❤️

波大

寫多左台灣一個

遼寧 江蘇 安徽 湖北 四川果D例子都好正,其他一半一半,河北福建果D柒到

屌你老母咩，咩台灣，香港係撚中國女仔

雞，全部都係雞

台灣同香港唔撚係中國省市呀屌你老母樓主

有冇武漢

四川

不了

每個省拎返張圖做示範啦屌你老母
同埋台灣發生咩事

樓主老母係邊個省

台灣係獨立國家 屌你老母 一毛block

plus 支那雞一個都唔要。揀都揀港女

都唔知個Post做乜撚，計台灣係入面，傻撚咗？

韓國省

台灣都有？
唔爭在加埋新加玻啦

一定係重慶 去過就知
霧都山城天氣熱
個個女仔都白背心 有啲熱到bra都唔戴 or 超薄
成對野任你睇都無咩所謂

祝樓主一世冇運行 全家生癌死 存檔死清光

中國各省市有台灣？？你冇撚野呀樓主

五毛都無視澳門

拉

我博負評
睇下你哋對支那g有冇改觀

做飯

做肉便器ok

你係g蟲？

收皮啦支那人

On 9

g

我就係要尼D

只聚90後00後香港女仔sorry

東莞

聚？支那人？

全部都係雞

你圖都冇張，有討論價值？

D樣咁膠
韓國派一個徐睿知/IU出黎就屌打全中國個班所謂美女啦

係到開得呢d post都預左比人屌到仆街
祝樓主好運

支那不了屌你老母

地大默簿

咁辛苦整編咁嘅嘢 入面班人大部份唔識 喧嘩取寵

Too long didn’t read

唯有溝件玩下

屌你17邊忽係中國省市呀？

台灣 香港

支那賤蟲都好討論？

我中意歐洲嗰邊啲白妹多啲
利申：全地球都是中国的

港女

台灣

呃負皮既

2010後

本港 台灣 新疆 西藏

支那妹？屌完即飛

日本都可以

去到點約到先

屌西應該揀四川妹

屌你老尾，大陸閪一個都唔撚要啊

屌你老母都唔屌支那愛滋雞

關台灣咩事

成班貪錢臭雞
你屌埋我嗰份

解放碑 洪崖洞 觀音橋yo下單身女
報一日團又識下單身女團友
微信加下女又有得食
係大陸食女真係好簡單

不過講緊3年前 香港人個朵係上面仲未咁臭果陣
啲女對我地好好奇 好願意接觸

all 啦

唔計香港
又咪係雞

韓妹東亞第一

鍾意咩先? 鍾意佢地去死既話就個個都鍾意

4川 好撚大波

湖南雞 四川雞 最好屌

風向撚扮波膠？

香港女仔皮膚黃同黑？

四川妹真係世界第一

一定係港女 西面

相都無張 收皮啦

Btw dllm風向撚

有台灣已經嬲，仲要寫衰台妹，乜撚病態柔弱，膚色暗黃，身材豐滿係源自大陸基因..... 仲話靚女愈來愈少，屌啲支那妹一係極濃妝一係整容樣，之前返工見唔少，一啲特色都冇

屌你老母 成篇野踩9港女台妹
抬高支那女人

係啦威啦 支那女人雞黎
貪錢臭雞

有無手尾跟？ 中出即飛？

啲北佬到以家都會覺廣州人（係佢地眼中包埋香港）都係皮膚又黑又黃，鼻又扁，至靚就係佢地

33省每個輪住屌一吓
屌到最後射落海唔俾佢地

香港不是中國喎

識香港同台灣嗰啲係咪冇撚左個腦？

我最鍾意樓主老母
晚晚後入爽死

因為轉載自支共討論區

呢啲個樣都好膠囉師傅

支那閪俾狗屌！

DLLM咁撚嘔心

拉 五毛

Same
叫五毛樓豬寫埋中國日本省，中國南韓省
其實全宇宙都係中國的
可以寫埋外星人

大連✅
寧波❌

維吾爾

有冇圖都好，依個post點都負皮

咪係雞

武漢咪即係湖北囉

湯怡屌打全中國女人

點解一定要中國呀 屌你老母

麻省

我揀外國嘅日韓台港女

鐘你老母

入面有台灣就知樓主係咩人啦

當肉便器屌就得

無所謂呀 靚就得啦

西藏冇明星嘅⋯⋯
大陸明星嚟講 熱巴the best

講咁多咪又係雞

屌就個個省都得
老婆就香港市啦唔該

不如開post講香港18區

17，27，29，34

北姑
不了

新疆妹 哈尼

我當你係雞咋，支那雞

香港省?

篇文北佬寫嘅？btw拉

中你老母咩

大把老泥八婆肥婆

就算靚又好 佢一講嘢你都鳩縮

講嘢冇儀態

真係得裝修佬先鍾意中國女人